讀梗U既你地有幾多儲蓄

正常都會番下pt同埋儲少少錢掛 每個月會儲幾多？

得3萬

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Year1冇10萬可以quit u
Year4冇50萬人生已完

Sad but true
22歲50萬

係 果陣有50萬鬆啲加部車咁 依家做左兩年野樓都買埋

22歲 -20000卡數

~60000hkd

月入8000林寶堅尼再現

Year 4 -164800

無仲要loan

year 1 2000

True 呢個先正常
利申我都係咁上下

得500,000咁少？我已經儲左2,500,000啦

歐遊左一次冇左$15000

yr3 $50k

final year 得3皮

yr1 20K

Year 1
69k

Year2
銀行長期得三位數

yr2 200k

各位有錢人請救助一下戶口得兩位數嘅Final year 垃圾

連登吹水大會正式開始

agger
我畢業個陣先得20萬 人生完左一半

50,000...

幾億到

讀asso 存款有兩毫六仙

<$100

戶口500k 定期500k

100$

好彩check返戶口仲有11萬，差d要quit U，出嚟擔泥

7位數字，不過係為咗將來讀PhD用

year 2 $30000

Ching你咁有錢得唔得？上車俾首期啦

Yr 4 120k
為咗返少啲pt，而家慳住洗，唔買野

畢業果時有幾百萬，老豆比
其實比較黎無意思，錢銀野，總係天外有天，人外有人

靠payme套現法生存落去
就嚟爆信用額了

我有300萬， 信我吧

167.7

樓上嗰班係咪職業係兒子
我得幾千

Same

做ptgf 打住大學生名搵客

無儲錢 不過送左個單位比我

-168400

32個

無話唔信，好多半山中學d 學生都係咁

yr3 10萬 大部份係scholarship 再加pt錢